唔知咩標題

每次見到男朋友電話彈出哥個女仔覆既wts就好唔開心（佢地係同學）
wts內容都係問下project 但每隔兩三日就傾一次
呢排因爲武肺 唔洗返學 反而佢地仲多左傾計
但男朋友平時好少同我WhatsApp 傾計 搵佢佢多數都係Hea覆
男朋友之前亦都試過因爲哥個女仔講大話呃過我幾次
同過佢講過我介意 但換泥既係佢開始會暪住我 因為知我介意
而家見到佢在線上唔係覆我 都會覺得佢係同個女仔傾緊
我問題諗多左定佢問題 唔知點

私了個女仔